波台已死 東張閪望有魏搵g無人講

KFC

下邊著咩

有冇黑絲

佢通常著叻勁

無show過

funson

佢做東張閪望哂料

求多圖